究竟尖沙嘴棟The One個The 係讀The 定The?

佢開幕到今日我都仲未識讀

The

One 響音開頭，the 讀 de 囉？

Drrr One

On9, The呀

我以為讀The,點知原來呢個The先係啱
原我我錯咗好多年

唔係the咩

雖然係o，但不是vowel

讀開the 但朋友係讀the

我平時就讀開The
但其實讀The都得
睇你鍾意讀The定讀The囉
不過讀The就好聽過讀The少少

應該the 除非the

De F反而
One 係 普通the

skr one

errrrr one

za one!

應該係讀 Za, za wone

za warudo

讀The都夠膽死講

樓主唔使問啦
根本就係讀the

讀墮

that one

讀開 theone

墮 ONE